其實2K頭收唔收到部macbook air 2015?

窮到仆街又想用下macbook

留個tg

2500？

去新高登搵啦

15年機怕唔怕好快壞 都4年機齡

巴打有？ 我預算係2k頭

我朋友13年機用到今年都好順 我諗應該可以玩多幾年掛

冇人有？

出手太多定係點

個mon睇壞眼
加多少少買macbook retina仲好過啦

2014要唔要

真係唔知 邊代會好啲 講緊舊野

預算幾多tg我

2k頭要部air2015 算唔算出手低？

我真係唔太知 勿屌

推

買MacBook 300$都俾多

易壞？

做吓嘢都OK
但係私人用途就冇咁好啦

買過Pro
最後轉會行返Windows

仲有冇巴打有 tg我

EPC果邊出價咁低都要2500UP

推一推

冇巴打可以放嗎

最後一推

同iphone對住android一樣，就算用得奈都係感覺smooth 過window
仲有macbook個外型真係歷久常新
同埋電量黎講 macbook冇得輸

多謝巴打 但我都想試試🙏🏻